[支那武漢病毒] 新歐盟旗

唔好成日發癲啦 a0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆

立場又癲左

Hide Blocked User - 陳庭佳本人

武漢肺炎在全球肆虐，全球多國擬進一步限制出入境。歐盟委員會主席馮德萊恩（Ursula von der Leyen）提倡，歐盟在未來 30 日暫停所有非必要外國人入境，建議仍有待歐盟各國領袖商討。

歐盟明天將召開會議討論有關禁令，建議需要獲成員國支持通過。馮德萊恩周一表示，已告知七大工業國組織（G7）領導人這建議。措施初步計劃為期 30 日，但若有需要可以進一步延長，「越少旅行，我們就越能控制病毒，因此我建議國家元首和政府，對前往歐盟的非必要旅行實行臨時限制」。

馮德萊恩稱在建議計劃之下，英國與歐盟之間仍然容許往來，而回國的歐盟公民、醫護人員、從事病毒研究的科學家等，都可以豁免。

地圖炮

一粒粒武漢病毒跌出嚟